Terwijl ze ernaar keek en haar weer in haar hoofd trok, mompelend, "ellendelingen!"
Ik zou mijn bezoek voor niemand hebben bekend overweging.
"Dhr.
Jaggers, "zei ik, om het netjes op iemand anders te leggen, "Heeft de reputatie meer in de geheimen van die sombere plaats te zijn dan wie dan ook in Londen. '
"Hij is meer in de geheimen van elke plaats, denk ik," zei Estella, in a lage stem.
